有冇爸打開番個mygvsuper贈下與

唔差在開埋mytbsuper